睇到Dexter第4季, 個Quinn真係好撚仆街, 希望完季佢會死

同個記者妹扑野, 爆曬d案件野比人聽, 間接整死Lundy 仲會偷證物
希望佢同個淫記者妹一齊死

希望有人理我

頭幾季好吸引
但越睇越爛
最尾嗰季中途放棄咗

建議樓主睇埋呢季就停，之後劇情開始走下坡

果時Netflix 上，挨唔到最後一季就落架

Ok

第三季仲難頂